想將HDD換做SSD,有D問題想問

500GB有無D性價比高既選擇?

如果我想將宜家呢隻HDD既野過左落SSD先,可以點做?

Ssd 有跟機software 會教埋你點成隻舊過去新

但係本身我宜家用緊隻SSD裝開機程式
底板無窿我入

ssd正常都係一樣SATA

唔係好明
我宜家用緊1隻SSD+1隻HDD
用左2個SATA位同電位
咁第3隻SSD要插邊

第3個SATA位

960 pro

點用,未見過呢類型SSD

比錢人算la

ssd 打8折都快過hdd 啦

俾錢人裝算啦
以前人地裝ICQ都好似要150？

有啲板好似冇第3個sata

有咩750GB左右SSD推介

買個sata 轉 usb 插

window唔裝ssd唔通裝hdd?